在馬會拎包煙出來=課室食薯片

成班老野問我r煙，我又唔敢唔比

比料黎咪比煙你

所以你唔食煙都買包入去派咁on99??

敢唔敢噴d保安

之後就拎支散彈噴鳩你

自己一枝，派左19枝🚬🐋

你咪老野囉
仲話人老野

試過噴d客服，客人大撚哂

我中年！

🚬🐋

兩條八婆晚晚噴煙🚬🤢

貼我d女做乜